有冇人可以話俾我知買股票係咪一定以賺錢為目標？

唔通你買股票分享喜悅？

半澤直樹話係對公司嘅支持

唔為賺錢為乜買?唔通為支持間公司?

幫政府撐住個市 人人有責
邊個唔買爆邊個就係鬼

真係可以唔係

可能係為咗間公司嘅控制權

睇下你以咩身份講

又binc

係愛呀 屌你

你扑野為生仔？你只係為左享受個過程既快感

我係為左儲分換牛牛公仔

買波買馬你以為係為咗贏錢？
只不過係想捐錢俾馬會鋪草皮咋

282果陣都有人咁講最後變成點大家都知

以成為忠誠教徒為目標入TSLA

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

爲左支持證券行就業